{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074970?place[place_type]=GID&place[gid]=1074970&place[latitude]=37.7006891387&place[longitude]=128.6943830653&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숲앤숲펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能ペンションを探す必要がありますし、他のペンションでは入室をお断りする場合もあります。 この宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をよく守ってください。 客室の内部と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。 そして客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客を避けるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をされる場合は、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされることがあり、正常に再予約することができます。 バーベキューの利用案内もあります。 グリルのレンタル料は2人から4人までは20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 グリルのレンタル時間は午後5時から午後10時までで、肉と野菜はご自身でご用意ください。 炭火バーベキューをご利用の場合は、30分前にお知らせください。 バーベキューをご希望の方はご予約後、ペンションにお申し込みください。 駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。 ペンションでは自然雪ソリを無料でレンタルしており、肥料袋と雪ソリをご利用いただけます。 そりは保証金2,000ウォンがかかり、使用後にお返しします。 レンタル時間は9時から17時までです。 様々なレンタル、リフト、講習などもご利用いただけます。 チェックイン時間は午後15:00からで、チェックアウト時間は午前11:00です。 客室の情報は、アップルセージ(メゾネットタイプ)基準2人/最大4人、ラベンダー(メゾネットタイプ)基準4人/最大6人、シトラス(メゾネットタイプ)基準4人/最大6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションを探す必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "この宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式の料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されていませんし、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は2人から4人までは20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンが追加されます。グリルのレンタル時間は午後5時から午後10時までです。肉と野菜はご自身でご用意ください。炭火バーベキューをご利用の場合は、30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、近くに海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "雪ソリのレンタルについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは自然雪ソリを無料でレンタルしており、肥料袋と雪ソリをご利用いただけます。そりは保証金2,000ウォンがかかり、使用後にお返しします。レンタル時間は9時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "その他のレンタルや講習も利用できますか？",
            "answer": "はい、様々なレンタルやリフト、講習などもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の情報は、アップルセージ(メゾネットタイプ)基準2人/最大4人、ラベンダー(メゾネットタイプ)基準4人/最大6人、シトラス(メゾネットタイプ)基準4人/最大6人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 776,
        "QA": 679
    }
}